政府撤回禁堂食之後，香港又繼續好好天，撚鳩班藍絲

政府撤回禁堂食之後，香港又繼續好好天，撚鳩班藍絲

第一日禁堂食就lunch time落大雨
個個影哂相影到香港人好折墮好難睇

結果今日撤回禁堂食

就無落雨

係咪天意黎，係咪港共逆天而行，班藍絲可以點兜

前幾日先一單禁蒙面法下強制戴口罩

真係撚狗咁撚

有冇人可以將果幅一買就跌既gif改做林鄭版本

民意逆轉不遠矣

搵人改做林鄭版